曾幾何時嘅香港特色 霓虹招牌

已經變曬led 燈

係
仲要好多設計都bad' taste

條友好多片都正
又清

80年代仲有好多霓虹招牌
包括小丑logo 大快活

但又出現燈箱廣告(第一太平銀行，2002年俾東亞吞咗）

細個最鐘意呢個

打機有親香港既場景
一定會係一堆霓虹燈

係
外國人覺得係特色嘅
香港唔珍惜
你幾時外國會影港豬澳大橋